\begin{song}[remember-chords]{title={Angel},band={Tabu}}

	\begin{kitica}
		N^Eašel me je angel ti^Asto noč \dots tam, \\
		m^Ei pokazal, da ljub^Aiti znam \dots in \\
		m^Ee popeljal do nevidnih z^Avezd,      \\
		mi pokazal pot je do n^Eebes. \\
		Čutim, da lah^Ako mu dam \dots vse!
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		K^ot na svetu bil bi z^ame le, \\
		z^nal mi umiriti j^e srce, \\
		p^relepo, da bi lahko bil^o \\
		toplo tudi, ko mi je hlad^no, \\
		naj nikdar se n^e konča \dots vse to!
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=predrefrenom]
		_E _B _{C#m} \\
		Vse, vse se po^{F#m}polno zdi, \\
		trenutek, ki te s^Apremeni \\
		v angel^Ba \dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		V^Ese, kar bi lah^{F#m}ko bilo, \\
		s tabo bi lah^Ako bilo, \\
		vse, kar je l^Bepo. \\
		Z^Edaj ko sem pop^{F#m}olna, \\
		v meni se nov s^Avet vrti, \\
		vse, kar je, si t^Bi. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Z^daj med nama je na t^isoče cest, \\
		t^isoč žalostnih in s^ivih mest. \\
		V^em, da iste misli misliv^a, \\
		istim zvezdam se zaupav^a. \\
		Ko zaspiva, s^kupaj sva!
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=predrefrenom]
		_E _B _{C#m} \\
		In vse se po^polno zdi, \\
		trenutek, ki te s^premeni \\
		v angel^a \dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		V^se, kar bi lah^ko bilo, \\
		vzelo s tabo j^e slovo, \\
		vse, kar je l^epo. \\
		K^ar lahko im^ela bi, \\
		še v sanjah m^e boli, \\
		vse, kar je, si t^i. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		V^se, kar bi lah^ko bilo, \\
		s tabo bi lah^ko bilo, \\
		vse, kar je l^epo. \\
	\end{refren}

\end{song}
